微辣四大天王(豪dee, 霍哥, 加蔥, 雞wing)算唔算最好笑的廣東話youtube channel?

四個都唔同風格 共通點就係好好笑

軒sir好笑啲

90年代有星爺，00年代有微辣

btw 冇 6毫子？

低一班

成班都好7..

真心唔好笑

霍哥勁高大勁型成個model咁喎

on9

拍啲片就係垃圾

model唔睇樣?

微辣天后
奶脹多

霍哥廚房全youtube數一數二好睇系列

劉馬車完勝

全班都指垃圾片, 不值得討論

死撚咗

多姐yelo rachel 家姐
四大天后

我諗你唔抵得人地咁紅同食咁多女姐

你食埋我嗰份

洗唔洗咁多引戰post

同香港四大天王差唔多

迖
ming jai
史萊母

得豪dee係

加蔥都好好笑

雞wing
上面4個有3個都有鄉音
想問澳門人係咪都係咁

Roberto都無？條條片都係同靚女Sophia

你屌打佢